大公又話旺角遊行係港獨 :o)

真係狗都唔屌

大公文匯一直都係講廢話，洗鬼理佢地

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

完全冇新意

尖沙咀B1出口而家冇得派，換咗份香港仔

敵人的物資係我哋物資

香港仔咪係文匯開既分支

還我大公

樓下個屋村商場領匯既
日日係度免費派大公文匯
成日見到D街坊拎

黑警暴動都港獨？

你唔買大公文匯，買蘋果日報呢個行為佢地眼中都係港獨啦。
我們年輕便是原罪

其實藍絲係咪開始都對港獨呢件事麻木哂